點同個唔係太熟既女仔搵話題？

同佢中同來，但係唔多熟，前個排whatsapp佢都秒回，但永遠都唔會搵我，想問下連登巴絲點做先可以吸引到佢主動搵我？

屌佢老母

試下比佢電話我
我幫你問佢有咩興趣

照下鏡啦撚樣

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

就咁直接問佢有咩興趣會唔會好怪？

其實唔主動搵你好大機會係對你冇興趣 搵過第二個啦

可能同佢唔係太熟姐，我應該講多d自己d野定係投其所好？

我知你一個秘密

你個閪一定係臭嘅

我而家月入10萬，搞掂

放棄

話佢知你有幾層樓揸手 佢就有無盡話題同你講

面對現實啦
對你有興趣既話一定唔會淨係等你搵

大家都係19，20歲應該唔會講樓咁膚淺既

唔想表現到咁主動姐
樓主都有心搵同應該想進一步
有快覆都代表佢重視啦

佢無興趣，都唔會咁快覆你

約下佢出街好過啦

唔講樓咪講樣
唔通同你講愛情
佢秒回你都係同緊另一條仔ws 順便回下你

咁我係咪有機？係既話我就那那林約佢出街架啦，但我需要d勇氣，求集氣

Coffee,tea or me?
你屋企？我屋企？百佳？夏蕙？殘廁？

冇機，放棄啦

自作多情

約出街試試

順便一問

對方好小主動搵自己
但係自己hea覆對方，對方都會繼續搵話題，覆得幾長

咁又係咩意思？？

影條J俾佢評下